【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

Level 6-29 佈陣 只供參考 非100%準確

Level 7-1 攻略隊友嘅估計

Level 7-1 某公開攻略網

西路路面較闊 後為大本營煲底
東路路面窄地形混亂 後有不少商場
所有資料都係一隻開發中嘅即時戰略遊戲

舊post:

推

兩米水馬果關可唔可以用鋼筋撬

咁厚牆，諗起Age of Empire

wow

push

課金可以買神器 放曬護城河啲水

灣仔運動場做東路基地點睇？

埋都埋唔到去
講緊5千隻犬
如果好似AOC有巨投就好

推上熱門 要部署！！！

為奶共可以去到幾盡

有巨投搬咗上禮賓府好耐

求大力推

聽日應該會封下去海旁既路，應該趁升旗去包圍其他地方

示威者係AOC普通村民＋民兵
防暴警係AOC城堡時代嘅士兵+火槍兵

其實唔洗諗攻，我哋係愛國愛港青年，著住紅衫戴黃帽排隊參加

一架好貴

Push

［請置頂］香港人！七一！金紫荊廣場！生擒賣港賊！

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

買神器都要諗下點拎入場 用緊神器畀NPC攻擊會點 放完水點利用城牆

實證左太多次 玩家多就唔會查袋 npc好驚俾人圍

拆城牆就拎去做攻城鎚撞啲NPC?

請即傳給十個親友，叫佢地提早出黎睇升旗禮。

咁大件好難改做
城牆唔重就冇攻擊力

都係拆一個放十個水

好撚難打dllm

放到幾多個水有機會入到去？

個啲狗 正路應該會 起水馬前20米
放水都有難度

應該唔得 中環廣場仲好

有朋友咁講：其實想去圍金紫荊 不如早少少圍林鄭出門口條路,點睇？

開多個新post
巴打新developer極有用

咁取室外必爭之地, 令對手前進唔到

應該入唔到會展範圍

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

七一見

人數要多到令香港人睇到希望
唔好再有任何人因為對政府無力而死

睇到嘅狗 你好呀

所以煲底 球場都要人

兩路進攻

唔識太多戰略但推！！！！

pish